對於有市民發起的「不合作運動」，你支持嗎？

推爆佢

推 用人數推倒佢

推啊！

推

投！

［重要］大埔重要據點 8月5號千祈唔好搞呢三個地方 因為我熱愛工作

唔好禁入去 會無工翻架

用私密瀏覽再新開視窗可以無限投
對家刷緊
手足努力

好的

鍵盤戰線

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

有興趣可以入group:

Q1. 對於有市民發起的「不合作運動」，你支持嗎？

支持
55.6%
不支持
44.4%